Human：
已達成目標：
打贏Ogres前三名

方法：讓小兵和英雄直衝對面主堡攻擊主堡，在遇到多人靠近英雄時，使用恐懼技能。
--------------
Ogres:
已達成目標：
打贏Human第十名
Human前九名仍打不過

方法：讓小兵和英雄直衝對面主堡攻擊主堡，距離不夠使用跳躍加快跳至主堡，在遇到多人靠近英雄時，使用震暈技能。

--------------
debug有參考codecombat論壇，有人和我們有相同的疑問，語法問題，我們便迅速解決問題了。
方法有參考其他玩家，先和其他玩家進行對戰之後，有發現其實直接對主堡進行攻擊最有效果，只差誰能先到達主堡集火主堡，所以就要用技能擊退敵方。另外，因為投射武器會被最近敵方所擋住，所以近戰兵種為最佳。